msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-12-14 11:28+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: app/tools/json/atoms/tabs.tsx:92
msgid "Default Tab Name"
msgstr "默认文档"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:192
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:181
msgid "Clean"
msgstr "清空"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:269
msgid "Collapse All"
msgstr "折叠所有"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:186
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:224
msgid "Copy as Form Data"
msgstr "复制为表单数据"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:209
msgid "Copy as JavaScript Object"
msgstr "复制为 JavaScript 对象"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:218
msgid "Copy as JSON5"
msgstr "复制为 JSON5"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:227
msgid "Copy as Query String"
msgstr "复制为查询字符串"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:215
msgid "Copy as TOML"
msgstr "复制为 TOML"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:221
msgid "Copy as TypeScript"
msgstr "复制为 TypeScript"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:212
msgid "Copy as YAML"
msgstr "复制为 YAML"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:201
msgid "Copy Escaped"
msgstr "转义后复制"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:195
msgid "Copy Formatted"
msgstr "格式化后复制"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:162
msgid "Copy Key"
msgstr "复制键"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:198
msgid "Copy Minified"
msgstr "压缩后复制"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:167
msgid "Copy Value"
msgstr "复制值"

#: app/tools/json/atoms/tabs.tsx:14
msgid "Default Tab Name"
msgstr "默认文档"

#: app/tools/json/components/DocumentSidebar/index.tsx:47
msgid "Diff View"
msgstr "对比视图"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:175
msgid "Disable Editing"
msgstr "禁用编辑"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:175
msgid "Enable Editing"
msgstr "启用编辑"

#: app/modules/lingui/lingui.tsx:18
msgid "English"
msgstr "English"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:266
msgid "Expand All"
msgstr "展开所有"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:234
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:258
msgid "Export as Form Data"
msgstr "导出为表单数据"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:243
msgid "Export as JavaScript Object"
msgstr "导出为 JavaScript 对象"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:240
msgid "Export as JSON"
msgstr "导出为 JSON"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:252
msgid "Export as JSON5"
msgstr "导出为 JSON5"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:261
msgid "Export as Query String"
msgstr "导出为查询字符串"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:249
msgid "Export as TOML"
msgstr "导出为 TOML"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:255
msgid "Export as TypeScript"
msgstr "导出为 TypeScript"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:246
msgid "Export as YAML"
msgstr "导出为 YAML"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:12
#~ msgid "Function Bar"
#~ msgstr "功能栏"

#: app/routes/_index.tsx:15
#~ msgid "Header"
#~ msgstr "头部"

#: app/tools/json/components/DocumentSidebar/index.tsx:25
msgid "JSON View"
msgstr "JSON 视图"

#: app/tools/json/views/table/index.tsx:10
#: app/tools/json/views/diff/index.tsx:10
#~ msgid "Main Content"
#~ msgstr "主内容"

#: app/tools/json/utils/sources/index.ts:97
msgid "No adapter can detect the source"
msgstr "没有适配器可以处理当前内容"

#: app/tools/json/views/tree/index.tsx:206
msgid "Other Formats"
msgstr "其他格式"

#: app/tools/json/components/Empty/index.tsx:56
msgid "Paste anything here, or hit enter after typing."
msgstr "粘贴任何内容，或输入后按回车"

#: app/components/tools/json/JsonTool.tsx:21
#~ msgid "Sidebar"
#~ msgstr "侧边栏"

#: app/modules/lingui/lingui.tsx:19
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: app/root.tsx:46
#: app/root.tsx:51
#: app/root.tsx:58
msgid "Site description"
msgstr "一个强大的在线 JSON 查看器和编辑器工具"

#: app/root.tsx:45
#: app/root.tsx:50
#: app/root.tsx:57
#: app/root.tsx:62
#: app/root.tsx:63
msgid "Site title"
msgstr "IoIo Tools - JSON 查看器和编辑器"

#: app/tools/json/components/DocumentSidebar/index.tsx:34
#~ msgid "Table View"
#~ msgstr "表格视图"

#: app/components/ColorSchemaToggleButton/index.tsx:45
#: app/components/ColorSchemaToggleButton/index.tsx:51
msgid "Toggle color scheme"
msgstr "切换颜色模式"

#: app/components/LanguageToggleButton.tsx:19
#: app/components/LanguageToggleButton.tsx:20
msgid "Toggle Language"
msgstr "切换语言"

#: app/tools/json/components/DocumentSidebar/index.tsx:36
msgid "Transformer View"
msgstr "转换视图"

#: app/tools/json/components/DocumentSidebar/index.tsx:15
msgid "Tree View"
msgstr "树状视图"
